嘗試修正JL嘅調色

自己貪得意調過啲色，整走左極難睇嘅燈色，睇下有咩分別。

原link:

顏色修正後：

眼好痛

屌你老尾知唔知咩叫調色？

本人又真係非專業人士，不過為左接受 DC 過往嘅黑暗風格，我的確係調暗左個畫面，唔知係咪因為咁令你睇唔順眼，或者睇下你有咩意見比番我

*接近

so dark

唔係掛，我專登整走左啲綠色，應該係偏藍先係

呢段想佢dup本拍長D，拍返套前傳仲正

最正係史前大啲同天堂島果到，好想睇多啲 Amazon 人

*大戰